陳秀虹

屌你老母死差佬

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

差佬死全家

渣槍勁定渣小巴撞鳩示威者勁 D?

推

陳社工好值得大家尊敬